跟我一齊shout海天海天

8227直上7蚊叫爆區@$6.3

穩55了